[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3053）

要旺了

pish

Slow

有冇水

捷克x丹 最後一注

slow

試下先 藍罐曲奇半主

屌你老母 cup未呀 仆街

捷克 烏克蘭 有冇同路

1 接納

6414 讓球 星期五 8
烏克蘭(主) 對 塞爾維亞(客)
讓球
客 [0] @1.94

$ 13,080.00 $ 13,080.00

等推即場

細注贏大注輸。。。。都係輸

上吧

同路

好人巴

跟

大家對賭睇波算

點解波蘭果場客勝咁好分？
明明馬其頓係無骨魚腩黎

救得一個得一個 泡菜u21盤✅
救得一個得一個 提子盤✅
救得一個得一個 好撚盤🍺
救得一個得一個 意粉u21盤✅
救得一個得一個 保加盤
救得一個得一個 愛爾蘭盤
救得一個得一個 烏克蘭盤
救得一個得一個 羅馬尼亞盤

Im

中左派我了

又最後？

咁咪姐係有鬼 似1:1

訓，早抖

聽日日乙正

已買塞爾維亞

岩岩邊位手足叫我留tg?

唔好啊

同晒路 除咗 羅馬尼亞

今次跟你

早抖 鳩鳩 呢排掛住打機小上水 季尾懶得賭真係

好人巴d角膽幾準

我 想請你食譚仔

me

Hkbn點撚樣呀 屌你老母閪

豬埋8月英超見

建議唔好當我燈水 我唔係一個濕鳩嚟

個wifi斷下斷下

玩玩

對左好人巴

HKBN又斷 日日都斷

針

好驚宜家

1 接納

6417 半場入球大細 星期五 11
法羅群島(主) 對 西班牙(客)
半場入球大細
細 [1.5] @1.98

$ 10,000.00 $ 10,000.00

對左唔緊要
可以入埋西班牙,佢妹妹下

訓醒對答案

以色列w
西班牙-3
波蘭w
奧地利w

收到
已入半細

個問題同格格個場-3一樣樣

近排好燈 快啲買對家

捷克 烏克蘭

垃圾hkbn 價就識加 服務就廢

4場半大

........... 第1 第3 same... 針

我決定sleep
個寬頻又斷

開波

我份約仲有成年 唉 心酸

除咗英超之外 我真係唔識玩

斷到買唔到 我DLLM

唔係呀 你抽獎大王wor

可能好事黎呢

聽日屌到香港寬頻反艇為止

屌佢老母閪

尻買系列

今日我先打去diu過來

仆街買咗先見到

屌仲未好返 垃撚圾

依幾日都係咁

中咗兩次咁大把姐

cls

呢幾晚早訓 係今晚先咁夜

跟左塞爾維亞

半客

法國女足半大驗腦

照cut

香港寬頻受害者揮手區

利申 用緊smartone數據射wifi落部機

贏2萬現輸3萬，一炮轟丹麥單雙了

保加

屌你捷克 咁快要叫cup

黑鬼好波

保加利亞1-0

但好撚慢 我都和記

屌你捷克

捷克

保加01

保加1-0

捷克睇來要俾人456了

屌你老母捷克

捷克反杯得唔得

輕鬆豬 瞓先8月見

屌 一開波嗌反cup

中晒 抽1派100

捷克真係

50蚊 留黎食飯好過啦

上盤狗3分鐘已經要叫

秒針

想問hkbn呢幾日 係呢個鐘數先係咁？平時早訓唔知

屎忽痕，用左30秒睇完，鳩買左條懶獨特過關
好似同全波台手足作對
我淨係買左200，希望我拎出黎幫大家燈返岩位
挪威，丹麥，捷克盤
西班牙3.5大

願意取代反摩

捷克半場cup ok?

昨晚係。不過好快無野
今晚由十點開始已經咁 佢老味

lm

西班牙入波未

睇半場塞爾先瞓
半客gogogo

Sure

50蚊邊夠食

Lm

完場cup就ok

Faroe 0-1

西班牙半大派錢 我屌

入咗

入左

睇法國妹對韓妹

即場全部客fg 好唔好

烏 塞 呢場算唔算5 5波了？ 但我覺得塞好似好少少

拉莫斯goal

覺得曲奇會角大

我屌 我話馬會啊

見到佢唔出富咸廢鋒要了
出祖域

唔叫都唔入同我半場456

捷克3.5s

好似比人禁屌緊

捷克秒goal細波？

曲奇個龍成日撲去底線。唔出奇呀

Lm了

塞有 皇馬神鋒 LUKA JOVIC

牙goallll

癡撚線 西班牙會唔會半場客其他

7分鐘1.5細

是咪去皇馬啦？

咁買左fg未

藍罐曲奇開個半主比我回血啦屌

有無角水

J 個人姐
睇岩對家

捷克反cup訓醒收錢

烏克蘭禁屌

一於睇睇烏 塞嗰場

講左我唔係一條濕鳩

波蘭比人屌打

捷克已完 早抖

0-1 以色

allin咗西半場 1-1.5盤快456456456

去左了

-1

好人要左塞爾

捷克cup未

波蘭神鋒入波未

保加第2球未

烏克蘭超級屌打

塞爾維亞 禁佢老味

保加利亞場波一邊急到瀨屎
一邊HEA到

定啦 半場前追和

好似浪咁。屌

曲奇餅咁快開1.5

屌佢 波蘭三大入球機器收起左兩個

半細手足唔駛驚 秒goal一定冇半大

買咗3場半和 咁快有0:1

心靈注

塞爾 fg

塞爾維亞比人屌打到

係得保加利亞無角 屌

女子點搞

大波

帶套

女人半大24

捷克快手cup

冰封角球

法國大兩個size

曲奇又C

你想比人屌打但贏波

定屌打人high足全場但輸波？

仲買到 快

曲奇半場前要領先啊

捷克個場9.5角細＠2.05入唔入得過？

塞爾嗰種唔要波嘅狀態 好假

似係引烏出來攻

要fg 了

丹麥 挪威
快入

韓國唔出李珉娥

呢場角細都幾有信心
手足快上船

我都買左烏黑撚

同路
但係我買早左

捷克jumped

烏fg 1.99抵到爛

想買曲奇角大了

我了

跟咗。少你2個零

減肥未

烏丹盤西班牙半大3x4

9.5定8.5咁耐都唔入

藍罐曲奇屌打就入波啦 把握力好d！

巴打有冇找過數?

joviccccc. noooooooo

我買錯左丹麥角細 有無得拯救

波蘭又下半場屈後備入波

睇佢咁踢好危

跟左

捷克急撚到

半大24

捷克想1點

捷1-1

多有多買小有小買

買左預左輸，輸得起先好買

想入波

想等8.5足水，但覺得好難落到去
如果8.5出到個頭就等埋
如果出C上返10.5就等9.5入貨

1:1

屌1:1

捷克11

西班牙半大

西班牙2:0
半大cashedd

保加下盤頂得住

半大派錢

咁另外果場呢

3:1完 唔該

FM式輸波
龍門踢上前場比人搶到打個快

捷Goalllllllll 快啲456對面啦

西班牙半大收錢！

保加頂撚住半和

一定會

3:0 4:0半膽條撚準備

Gunned thanks

西班牙半細爆

差波蘭未入

另外果場入球大，入球Show黎

丹麥 你做緊咩啊 快入球啦

塞爾維亞快啲入啦

你班八婆入波未

1.5/2

立陶宛fg又針

半細頂唔住
睇黎要訓了

屌你老母捷克 fg慘死

屌你老母 丹麥 入波啊

我講捷克入球Show喎

捷克 cup佢老母

捷克又係玩燒味

入未

波蘭入下波好嗎

曲奇9.5足水

2c pk了

劇本 斷捷克
其餘兩場好正氣

屌你老母 又斷一關

西班牙後防先識入波

又話啲女人好大波嘅

好 入

唉 眼痛。希望塞爾維亞贏啦。訓先
me jaja

嗰下飛出底線都冇角球?

捷克曲奇快入

都係角細

捷克攻得幾入肉下

曲奇入未

等埋8.5啦，俾D耐性

塞爾快入啦
on9係禁區就射啦

似和

但我單乜 8.5角細

女人大波24

兩邊都係拎大位燒味

仆街，一出8.5就有C

藍罐曲奇入波 聽日買一罐食

法國女人goalllll
半大上牙

女人

可唔可以比番8.5我買大

女人半大-1

Hkbn得未

想要攻略

得返

西班牙半大派錢

法國女人高幾班，完全屌打

真 連想打場ranked都打唔到

幫手叫大波妹

手持塞維盤+烏雞9。5細

好樂觀

捷克2c ....jump

南泡真波定假波

一gel出事

屌 無留意捷克有角球買 走去買丹麥半主 cls

丹麥爭氣少少入返粒啦愛爾蘭都踢唔贏？

打錯，係捷克9。5細

烏黑撚goalllllllll

烏克蘭1:0

烏1:0

塞爾維亞jump

如果買哂半客就

屌 我反底啦你老母

LM

驚閪
踢波踢90分鐘

靜靜地贏啦

塞爾維亞班人係咪整係識踢聯賽

好樂觀

3c...

即場四場得丹麥無波入 好野

我又唔係買半場
唔係買fg
唔明驚咩

三文魚波蘭女人

2:0

nba

。。。。

2分波???

2:0啦

2-0

Goalllllllll
烏黑撚2:0牙 屌你老母我反底喇

半場會入 報紙佬貼左半和

保加個龍幾勁又有運

屌你老母丹麥 你學下人地烏克蘭啦

烏克蘭

唔好再刷角...

法羅群島

cls faroe 識入波

挪威 拉脫維亞識入波未

仆街咁刷得

西班牙竟然會失波

西班牙

法羅入到波

捷3c

捷克生性cup未 dllm

當我對你唔住..唔好再刷..

瞓得

烏克蘭好波 20 gel得啦 快30 想訓了

西班牙有即場應該豬死

女人好撚古惑

hkbn迫害賭仔

大炒456啦

黑山咁廢

Double大法..

烏克蘭20 平手盤無得輸啦掛 仲唔俾我贏返場

曲奇9.5B已上車.....
刷角機唔該同我開工

就嚟俾我講中 捷克俾人456啦

真心，唔似贏到不過祝你贏

波蘭0射

丹麥半主派100！！

烏20

保加利亞一味鳩舉手

屌西班牙半膽3:0咪好
比人入jmg

係 吹水台屌到仆街

女人大波我禁慾一星期

西班牙1.62入球大又係收息波

塞爾禁屌唔入 屌你老母

1:3

比人入完 唔撚識攻

數據比人屌撚到上天咁款喎

女人入波未呀

西班牙係唔係半場開個大

西班牙唔開即場好賤 追ng應該好發

你係咪買左好多塞爾維亞
睇即場就知差兩班波
死左條心佢 無希望就唔會有失望

吾你老

係

1.0x水 你想買幾多？

西班牙大波派錢

曲奇入未...

丹麥

丹麥 求下你快入波啦

聯賽識飛 國家隊就垃圾

D女人要屌架

仆街hkbn搞撚到我買唔到西班牙半大

你買咗乜

各位加油 聽日賭馬 我瞓先

女人半大未

真

中左抽派500 10抽1

唉 放棄 曲奇餅入唔到

Ok

祝羊

捷克半一1上盤針

咁早就叫針 捷克gel

睇落似會有半格
保加利亞比人捉住屌

4c..... 無了

大波妹去晒邊

呢d西波20當睇波

大就得

Dodo救命..

塞爾維亞求走盤

曲奇快手出C啦DLLM

塞爾維亞廢到 腰斬算啦

豬蛇有無角水

挪威 拉脫維亞大波又死

屌你老母 hkbn

好人巴 呢round 好似玩單跳 開曬對家喎

有...意大利12.5s 13.5b....

捷克刷角啦屌

想直屌角膽了

女人半大goalllllllll

過去 會過去的

2:0 法

女人半大搞掂

法國妹半主

一星期唔扑野

女足多角到

巴打我跟你7.5

呢場馬會有開真係派錢 好日都無女足買

7.5我再追多注

半大黨又翻生

易賭過男子比賽

1.5b

2.5/3b 輕鬆

2.45倍

聽日後日大後日都有
萬勿錯過

梳析紀錄
西班牙半大 ✅
法國女人半大 ✅

半大狗

半大黨勝利

mark實了

法國有機會炸

女人大炒4球OK?

?why

屌你老母波蘭

炸左

屌

？

fake ball

Offside 唔計

力造半細

var左offside

屌你老母半大gel完頭先炸？

塞爾唔識入波

曲奇5C
繼續刷角

含撚啦你班死八婆

捷克針左

咩事5角...

巴打

巴打個名

塞爾追和派一個200 反cup一個500

等唔到7.5就刷...

Jump了

半細了

法國咁攻法 實入到啦驚西

冇可能踢到屎咁

我

丹麥9.5b

2-011111111

真2：0

女人唔撚開角盤我屌你老母

半大

Goallllll
法國女人半大 再gel

真定假今次

梳巴

捷克ng

泡菜妹雞黎架？

唔想又洗頭

法國2比0
清脆！

呢場已經9c

唔好落泥住

岩岩洗番濕炸 再gel多次

法國女人個中堅好似vvd

半大手足

真係戒唔到 之前上十萬靠三場半大

半主gel

抽我

有無offside

K

唔敢慶祝住

我懷疑韓國男子都唔夠法國女子踢

好堅喎！

下場再買先

過半場先gel 老味 今日買d 波全部半一

Me plz..

有無炸

9.5有2.15.....好想補大

可以GEL啦！！！！

Gel完洗濕返再gel
要中就點都中

想追法國ng
不過買咁耐波買即場未撚試過中

心臟已經負荷唔到

呢場我覺得好似曼城打南華咁

法國女人半大gellllllllllllllllllll

無左棵樹要中了

38分鐘
法國 15射門
南韓 0射門

追la 驚西咩

無即場啲波係咪要等完場先派

唔記得歐國盃係咪咁做

唔該你地唔好咁賤
半場完先留名

啊屌..唔記得棵樹..

追左 法國果堆人之前先拎完歐冠 唔係就 psg 女隊 人腳勁撚到

覺得會456

1.17
你買幾大

想買主其他

正話講完先想買無睇賠率 得1.1x 唔買了

中

話左

POLAND

烏克撚水泥gel 3:0

Serbia

隊隊好似搶閘咁 球探個盡面隊隊入波咁

戒算...乖乖地番幾個月工再上黎 再見手足

全部過關斷serbia

烏克蘭好波

我小注買左入球大當食花生

過關差曲奇

利雲入未

秒cashed

波蘭又和之後羊 頂實半全場

烏ng

捷goal

cupped

丹麥9.5b
捷克8.5b

西班牙-3開唔開到

最後一注
可唔可以比我起返機

波蘭

一開波就入

我捷克Goallllll 比多球我

垃圾塞爾

曲奇🍪快手出角

舒希克試下戴帽?

冰c plz

捷入完角細穩啦

大力神入未牙

又話咩拯救得一個得一個 保加利亞 又針dklm

咸巴入左咩？

捷克cup埋 丹麥都仲未入

9.5B

小屁孩

支持！

我係蘇保羅

捷克入左 藍罐曲奇呢

Gel得？

丹麥60分鐘唔入補no goal算

係 塞爾廢撚過屎

有盤嘅兩場半全大兩場00

Gel得

派我ok?

曲奇6C！

成功起機lm

入左9.5？

最後一注

法國買5比0 定主其他好？

3場主盤 丹麥點呀

大奶

7C！！！！

曲奇似細波爆角

曲奇請入波

捷克屌多球就皆大歡喜

曲奇

曲奇快手出角

丹麥9.5b
. 10.5b
捷克8.5b

曲奇無視左路，淨係狂攻右路

保加利亞踢兩腳就失波

烏4-0

烏克蘭主其他了？

自殺了

快手俾多兩C

唔小心quote左冇為意

仲有無

劇本
丹麥應該FG
3x1輕鬆斷捷克

追左4球烏

大部份高排名領先緊
得黑山同羅馬尼亞

丹麥9.5b
10.5b
11.5s
捷克8.5b

追多球收手

等睇全部

仲差曲奇

角呀DLLM

黑山 挪威

丹麥入未

屌 西班牙放慢曬手腳

出角啦屌

出錯咗

丹麥9.5b
10.5b
11.5b
捷克8.5b

咁先啱

80min 50

即場點玩 想回翻塞爾維亞血

屌你老尾西班牙
次次贏1 2球就妹
果年就係咁世盃分組出局
垃圾

4-1 ok?

7.5補大？

西班牙打法係控球在腳

丹麥no goal了

曲奇仲唔出角？
角呀DLLM

世三done deal

入完再控啦 對呢啲都456唔到 唔好出黎踢啦

今場輸晒profit想4

皇馬前場

贏一球又係贏 贏456又係贏
贏緊兩球夠收籌啦

係呀 佢真係控球唔攻 贏完世界盃之後次次1比0佢真係猜 之後比人入返 抵撚死呢啲波
鬼唔望歐國盃又分組賽出局

曲奇贏2粒！
10抽1派100！

膽大先啱玩即場真係

挪威穿埋盤 曲奇條仆街

曲奇角呢屌你老母

1-4！ one more baby!

其實你地點睇角細定大
我次次完半場先會買

曲奇咪撚停角呀DLLM

曲奇快手

黑山

我都係近2年全心全意玩即角
之前玩盤成日jump

曲奇no goal gel

曲奇連C啦DLLM

咸巴有無入7.5？

挪威前神童奧迪加特

有無師兄買咗捷克9.5b

世三終於過檔

2:2走盤未

買盤想嘔
買10次有幾次係貨不對版
一係就hea到仆街

無，太低水1.5X

Dodo 其實買咗乜

呢排少即角
一買盤 就中哥倫比亞 銀河 阿根廷 伏

跟左好人巴一注平注角細
賽前買左條5x1 fg 30倍斷1

17射2中 丹麥踢緊咩

烏克蘭主其他針

巴打 飲勝

咸巴收錢

曲奇9C
繼續！！！！

50

5:0

9.5

5:0
仲有機

5:0
俾球曲奇啦屌

丹麥仲未入 我屌你老母
挪威俾人人 我屌你老母

認真 美職角好好買

點睇國際體育會 客勝2.4

曲奇快入

西班牙整多粒啦

曲奇終於入

烏克蘭5-0

捷克炸左？

終於

拉脫維亞 得番15分鐘 入番粒啦屌

百屌成才

聽日買藍罐了

美職一係唔刷，一刷就唔識收
幾大都追得

差馬其頓追和 快手

上盤大勝

睇下兩邊會唔會爆底
就算燒味都未必多角
保加利亞場波主隊好多都cup返大位先燒味
加上保加利亞傳兩腳就失波,大部份攻勢都係主隊打嘅
冇角都比較合理

同埋睇返佢地近10場波開左幾多角計下數

半一主盤全半格
平手主盤5:0

烏正氣！

女人入完三粒唔識再入？

保加利亞請入球

上盤今晚勁到

屌，好驚曲奇入波就收工唔刷

屌 炸

入多粒啦 以色列

丹麥 挪威
快全格

曲奇快手入多粒

主場上盤

捷克黎多粒啦屌你

美假又係冇即場唔敢買角細
刷起上黎冇性嘅
一係就咩半1全10半2全10

之前聽你地講睇住場波嚟買
但次次都捉唔到

啱啱睇返
買咗條5x1 fg
波蘭 奧地 盧森 科索 塞爾
屌你出Jovic都比人炒

點解波蘭唔識入波

佢圍住個中位數嚟開 買細贏到笑

曲手快手俾一角啦DLLM

曲奇9角
8.5大心靈goal

對面識

屌你女人啲入波呢？

冇用架 要入就入架啦 俾人屌打緊都可以一個反擊就入波

西班牙比多球先收工

成日半場變身睇到頭都痛睇埋睇極都唔明
睇波太少
都係開住其他莊賠率買算

屌，曲奇開始慢
快手俾角啦DLLM

保加比兩角啦

對戰組合得羅馬尼亞係排名高而輸緊

丹麥 挪威
我屌到你入

好人巴真係神1k本滾到咁大

烏ng肥到

有冇清爐跟下

你見班臭閪開始推底線就補飛嬴少少好過輸閪晒
話唔定中埋個夾角

追左三注

女人下半開左波未

貪心買左丹9.5b 應該gg

我都係呢度追post跟

Hkbn真係成晚都斷 屌你老母

有冇追第6球

法羅群島球波點入架

愛爾蘭刷角啦

Ng la我覺得

入多粒開大啦 以色列 叫侵侵做低你嫁

斷左兩粒鐘 一直用緊手機數據

丹麥俾多角啦屌你老味

夾角成日想貪心夾多啲就永遠失敗
一係就爆到啊媽都唔認得
真心唔明 明明1/2機率 成日揀咗錯果邊

我都係啦 但都要屌佢老母架

愛爾蘭角呀DLLM

奧地利咁廢都入到
剩係斷呢關，對家快追

小注睇睇先

捷克好想幫大家開個全格
係鳩咁攻

角啊丹麥

愛爾蘭！

因為操盤手係精盤師 用中位數同賠率誘導你買輸果邊

6c

1:1愛

西班牙無波入 玩完了

曲奇好撚野呀屌你老母

丹麥穿盤啦

撚曲奇手足

丹麥9.5b重燃希望

和鳩埋

1:1
唔刷角抵啦
快手刷角啦DLLM

冇啦 得返5min

CLS

愛爾蘭好波

盧森堡 黑山 快入

攻啦曲奇
角呀

Dllm臨尾又爆角

點解法羅群島入到波架

快手

羅馬追和未

捷克冰角呀

立陶宛紅咗都好撚勁

捷克停角大佬

曲奇角呀DLLM

丹麥屌你老母

曲奇絕殺唔該

丹麥10c未

幾角

9角好停啦

7

支持

過關又斷一

7c now

買左8.5b準備jump

仆街丹 刷啦

9角齊羊

真係要買自己對家
啲賠率成日玩死人

愛爾頂實

捷克8.5b
曲奇 9.5b
中晒派100

又唔開-3

屌你老母西班牙

屌你老母唔好啊

頂撚住

捷克9c

捷克停啦仆街

真？

挪威都和埋

黑山 盧森堡cup到派

Yes

曲奇幾角有無人幫手報角

全部下盤

Norway 2-2

波蘭 愛爾蘭 捷克頂實

9

仆街

9咋

屌 西班牙 又斷過關

丹麥唔刷 捷克就刷 屌

唉又比人絕殺賭閪咩

Lm祝中

捷克補幾耐

丹刷啦!

比多角黎 過關唔想針

丹入啦！

Gg

女足快入

屌 冇補飛 連乜撚野角

仲有幾耐⋯

爆完我no goal再輸埋盤 丹狗好撚野

點解要咁玩我

乜撚野爆到9角

烏FT

又絕殺 屌 ， 無越位咩羅馬尼亞個球？

norway...

傻系波

中埋no goal!烏仔

丹麥 last 30s

...........

屌7.5 8.5 9.5s 咁都要輸番轉頭

贏到2:0都比人追返

捷克 9.5s jump

屌你老母....

屌
咁樣爆9.5s

屌咁樣都爆 臭閪

以為全格

屌你老母！刷你老母呀？

邊場

捷克11c 丹麥9c

仲要見到8.5 5倍補唔到飛...

屌捷克臨尾爆角？

好人巴係咪針三注1皮？

屌 有無挪威苦主 越位唔撚吹

5連 傻閪左

大針...

屌撚左出聲

唉 無補飛 屌你老母 點解要咁

場場都和 係我場保加利亞追唔到

屌，愛爾蘭食撚屎

有冇人派

兩注

買定聽朝波 訓先88

針9k 我服

80分仲係5隻 冇補飛

見第7隻都覺奶野............
屌你老母...

結果兩場都開到初盤大角

慘。。。曲奇停左20分鐘角

有無捷克角細手足 屌左出聲

唉

重心推介，女足有多粒

好燈喎 停下啦

馬會讓和世界級，深盤又中

屌那星on99

大局已訂仲爆角

唔係塞盤 西半細 同捷角咩？ 非jer

屌咩捷克 已經唔貪心要10.5細

改左咁既名

見到6.5 定 7.5b 無補
抵輸

捷克 烏克蘭 7點再美職